痴撚線 公屋當airbnb放租

又到五一黃金周，平時搭開嗰啲屋村巴士，有啲大陸後生仔攞幾個細gip上車，明明個個站都係公屋屋邨，肯撚定有人攞公屋放租
好撚嬲 香港人自己住都已經冇位

報警

有冇巴打知到佢哋用咩app，等我search下自己屋村

Airbnb

有啲係自己私底下叫啲親戚黎住
好撚賤

同層有一戶蝗係咁

屌

巴打搵到記得帶cam錄低做證據